this is our place,we love hongkong

一語成杉，世界盡朝着這方